時笨Sir （Starrian)

時笨Sir
拉人未呀

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

新界北總區重案組第2隊署理總督察黃詩斌庭外稱，元朗白衣人襲擊事件，部分被捕者居於圍村，有人是黑社會背景。

現時未聯絡到其他傷者，呼籲其他傷者聯絡警方協助調查，或提供案發片段。

Starrrrrr

時笨革命！

時笨Sir話721唔關佢事... (Starrian)